粟米杯係咪例牌附送曱甴

記得由細到大食粟米杯（計埋老麥+普通小食店買）起碼中過三次
而家已經冇食
但係頭先碌IG見到人整粟米杯又諗返起

是但啦 得狗先食 咪由佢地慢慢食

對唔治 睇錯左以為你淨係講m記 當我冇講過